有無手足同我一樣次次都係自己一個...

一個人行出去，一個人上前線，一個人食催淚彈，一個人自己洗眼。
有時我都好想有人關心，可惜身邊無同路人。每次見到其他手足一班人有講有笑，我就得自己一個篤手機，個種心情真係好羨慕。
想share自己做過既野俾人知，又俾人話刷存在感...但唔係咁做，跟本無人留意到我生存緊...
有時我會諗點都係得自己一個，我知我就算俾人拉，除左屋企既兩老，都唔會有人留意到我，再行落去做咩...不如算啦...

師兄一齊？我都係得一個

我自己一條女都係咁

好難一齊，有工作在身，只需tg互相問候下，已經不錯

加油

我反而享受單來獨往既感覺 始終一個人既靈活性高好多

今晚諗返好多發夢既畫面，好多情感積壓住，感覺好辛苦

加油啊 大把同路人 出到去你就唔係一個人

加油！！！！！！！！！！
一個人都無問題！！！！！！！
有需要可以tg me求安慰！！！！！！

論機動性同靈活性，盡量係，仲可以減小犯錯。

但我地係人，唔係機器呢

屌我都喺，見到一班人圍住吹水/情侶手拖手行，有莫名其妙嘅傷感，但同時都戥佢吔開心，然後就一個繼續上前

次次都係自己一個
但無計 自己一個靈活性真係大啲
話走就走
但都想有人關心下嘅

加油 自己一個全心投入真係好孤獨 共勉之

係囡呀！

放心 唔係痴漢
講下姐

我都係一個，一班係係有好處安全感都大啲

但單飛機動性高好多

師兄我試過一個人喎
一個人都有一個人好，要遮巴絲時即開遮，要做rb時即去，見到就做，會主動好多，唔使同人商量，冇乜顧忌
Btw要人幫手要出聲，大家都會願意幫你

勁撚多情侶，睇到就盲

我係 但無所謂 睇情況

對，有好多手足捉供裝備，但返到屋企既空虛感...無法停止

我咪又係單飛
你就以為好孤單空虛寂寞凍喇
但你望下前後左右
(有機會你前面望唔到人)
我地就好似7仔一樣
一定有隻係左近
要頂住 點解？

因為少左你 我地有機會唔夠頂
出得黎無分你我
撐住

謝謝，呢個時候交換tg好危險

單走機動好多 係冇人同你傾下一步點做
始終唔係人人都夾得嚟

每次都係一枝公發夢，6月12個日得個普通口罩食左煙，好彩有手足拉返我去後面幫我

對，好羨慕

我發咁多次夢都係自己一個，整傷過食過蛋救過人都係自己搞掂，真係唔係要拎光環，但唔可以同身邊人講返有時真係好sad，所有感受都係自己食晒

嗯，你明白個種感覺，由其是係筋疲力盡後既第二日起身

係好孤獨呀，所以上黎刷存在感

他日你記得，再交換都唔遲。
有愛的鼓勵，行步路都舒服D
出得黎，都係兄弟姊妹！！！！！！

自己一個女仔都覺得無嘢，機動性高啲

手足加油啊 你唔係自己一個！

我地永遠係到陪住你架

我都係一個 有咩E郁爆頭死撚左會唔會冇人理

我都係 但我享受上到去同唔識既人共同進退 我對佢哋既所有都唔認識 但我知道我哋有唯一嘅共通點同信念 就係大家都係為咗香港 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 好enjoy依種過程

總之我記住，大家都努力緊，就即刻提起精神去
You’ll never walk alone

加油💪🏼

一個人加一
就係唔想累人 所以自己想機動性高

係，呢個係一個好處

Rb係咩？

羨慕既係有情既感覺

你心理夠強

盡量，有時間我會盡出

明ge
大家都要番工

Roadblocks
加油呀！
見到一個人個啲都可以大膽啲走去同佢地傾下嘅
我就中意自己一個喇

之前出去都係一樣，唔可以比屋企人知
唔可以比男朋友知

我諗起黃大仙，見到有個FA未整理好口罩同裝備，之後po po掟煙，我即刻護住佢走，再幫佢帶返口罩，唔知佢而家點呢

係，而家就係咁既感覺

吓？
男友唔比你出？

btw 點解個名係藍色ge

女仔一個，要自己小心

謝謝

即時會有人留意，之後被遺忘

謝謝，可能我需要休息

收到巴打你都小心

希望可以快點用勝利黎結束呢場運動

好慘，男友係po po?

我通常走最後個批，想見到人安全離開先走人

公司仲要藍色，有時都唔想理佢地

正常呀，我都會後啲先走

嗰次唔小心行前咗
未上裝就食二手煙
退返後少少已經一班人嚟幫我洗眼
感覺自係係一級方程式啲車去換軚咁

你唔覺得一個人成個感覺自由好多咩
我有朋友都有去, 但我專登都唔同佢地一齊
感受下自由既空氣

我都係

巴打加油 因為有你哋 香港先有好返嘅希望 我哋會一直一直默默咁支持你
真係好想tg關心你㗎 但係而家大家都要好小心
如果遲d場戰打完 好想瘋狂聽你分享 希望到時你會話我知tg啦

單機咪好，想去邊就去邊

我下次出泥一定要撩你地講野ga !!!!! 自己一個真係好悶ga

加油 手足

真 意見不合一係迫住跟人地 or自己走 同d無咩話題既人行咁耐真係又悶又鑑介 試過一次不了

我都習慣咗一個人上前線 雖然靜落嚟會有啲悶 但忙起上嚟或急起上嚟 去邊就去邊 唔需要同人報導

單機靈活啲 但千祈唔好落單 被捉or受傷會好多手足傷心同擔心
上場時身邊嘅都係戰友 不言而喻
利申因為手足受傷或比人拉喊過好多次

都係...
不過手足你唔好咁灰 you’re not alone
個夢入面都有好多一個人 你唔係孤獨 至少還有我

最close嘅價值觀唔同
知我行得比較前 對件事上心反而唔敢搵我驚比我屌到撻皮 疏遠左好多
會出嘅同輩唔係信唔過就係去打卡 恥與為伍
跟大個啲嘅唔熟之餘又驚拖累佢哋 更加唔想比人覺得我成日痴住佢哋
所以多數都係單機
無論夢中夢醒所有嘢都係自己面對
我係孤獨精

痴線啦 最多咪一齊！！

唔好,最好係前線識返D FD有個照應,如果唔係有事好麻煩

留tg

咁多位不如keep住呢個post
發完夢咪係度分享下囉

其實你唔係自己一個，現場每一個都會陪住你 大家都係手足 加油

我果度好D
成班和理ge深黃
但極度反對使用武力

岩 我都係一個人慣

去過好多TG 組隊
都係成埋假前線

一條友怕比人當係鬼

扮番學啦扮去上準備班啦
呃佢地去游水呀之類

oh
警嫂 清楚

名黎姐我未結婚都無諗住

係呀

我都有fd係警察女朋友
不過佢生活得開心就問題無喇

立場唔岩就好大問題
其實有時都唔係立場係對錯良知
就算唔岩，佢地唔會認

我唔開心，
唯有同佢唔講政事
好似以前咁出街，傾其他野
而且又就快準備開學

我都係…
你睇反我開過既post就知
加油啊，you are not alone

嗯…
明白唔好教人分妻
之但係 唔講 唔等於問題唔存在
但係 講 又唔等於好
好兩難呀

嗯，所以我諗住做自己就算
唔會為其他人改變，尤其是呢 d 岩錯好明顯既時候
係有時候會覺得好孤獨

我會繼續出黎

咩決定都好
支持你
唯獨唔好令自己後悔

是的，見到其他人可以一齊上到車安全離1，係件好開心既事

做返好d裝備呀，手足

睇情況，人有唔同需要啦

你地自己要小心D

Tg交友post有，但到時再搵你交換吧，謝謝你

有朋友同單兵都各有好處吧

我有時都會聊下人講野，但係唔係好多人回應

佢地只係一隻識食既港豬，好似千與千尋入面個班豬，又無乜智慧，又無乜知識

而家我只要諗返7.1個晚就會眼濕濕

謝謝你，手足。希望有機會係前面相見

一齊?

唔會講痴，盡量搵d夾到既人，最好

謝謝，你都要加油

就係識唔到啦，亦唔知點識

不安全時期，不做不安全事，有好多po po mon住連登的

謝謝，你都係

留完 改id

我認為應該支持武力

假前線?

俾人當過，指住黎鬧我黑警死全家，個下真係好灰

同樣都一個人
你比#2位巴打多9個正皮

如果價值觀唔同，唔好一齊，如果唔係將來會幾麻煩

一齊互相扶住黎行啦

一個都有一個嘅好
望咗附近 其實好多人同你同行

@Big_brother_is_watching_you_1984

大家都係手足，主動啲搭咀實會理你
自己都好鍾意搭咀